(毒撚買衫系列)網上購物要小心

是咁的

小弟是一條大毒撚
毒撚冇野做就係上FB幻想自己有好多野做

係上FB 期間 見到有個賣衫page好似好型
由於當時臨近新年
我當然想黎一個大改造變型男
等表哥可以唔再打我 表姐對我流哂西水
所以就click左入去佢個網頁睇

由於我成日覺得d mk仔著軍褸著到好型
所以就即刻買左件軍褸($480)諗住新年可以著

新年過去 貨未送到
當然 表哥繼續打我 表姐又笑鳩我柒都算
不過都唔緊要 我有信心下年新年型返！

樂觀完 崔佢出貨
今日見到件褸就知道我下年命運係唔會變

廢話唔多講 有圖有真相

咦 就咁睇好似都ok喎 係質地差左少少
但480蚊算係咁啦

件褸下面有個收腰橡筋位 唔錯喎 幾貼心
拉一拉 成條拉左出黎 而家吊吊fing係度好似恥笑緊我咁

心口有d英文字 毒撚我英文差
有冇人可以話我知點解

背後都有d英文字 除左money 同埋time 其他字都唔知咩意思

其實除左呢件褸 我仲買左條褲
都遇到差唔多既問題

呢個故事教訓左我 毒撚千祈唔好諗住扮型
如果唔係就好似我咁 俾錢買柒

網店個名叫inlab 有興趣可以上去睇下

上fb/ig買衫全部都係on9

九成淘寶野

冇錯 所以我下次直接淘寶算

巴打,男裝唔好貪平上網買
一定要試清楚!
毒撚型左就唔再係毒撚

猶記得當年我都好毒,著女人街貨,牛仔褲洗完又洗

然後自己搵到錢忍住唔買野,去朱古力柒到拍住個公仔同個SALES講「一套丫唔該」

然後學人著潮牌。

要脫毒！眼光行先！買衫行後！
最重要乾淨整齊！

爸打你好勁

慘在我冇乜眼光